=== PROCESSED: 2025-06-20 16:38:13 ===
ðŸš¨ðŸš¨ðŸš¨ ERROR Block 1: 4 matches found in /Users/stuart/repos/clada/clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/execute.cov.md - ABORTING ðŸš¨ðŸš¨ðŸš¨
SUCCESS Block 2: Updated /Users/stuart/repos/clada/clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/execute.cov.md
SUCCESS Block 3: Updated /Users/stuart/repos/clada/clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/execute.cov.md
SUCCESS Block 4: Updated /Users/stuart/repos/clada/clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/execute.cov.md
SUCCESS Block 5: Updated /Users/stuart/repos/clada/clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/parse.cov.md
SUCCESS Block 6: Updated /Users/stuart/repos/clada/clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/parse.cov.md
SUCCESS Block 7: Updated /Users/stuart/repos/clada/clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/parse.cov.md
SUCCESS Block 8: Updated /Users/stuart/repos/clada/clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/parse.cov.md
SUCCESS Block 9: Updated /Users/stuart/repos/clada/clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/parse.cov.md
ERROR Block 10: No match found in /Users/stuart/repos/clada/clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/execute.cov.md
===

<<<EXPLANATION>>>
Fix execute covenant output format to match protocol

<<<FILE>>>
clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/execute.cov.md

<<<SEARCH>>>
Output:
```json
{"success": true}
```
<<<REPLACE>>>
Output:
```json
{"ok": true}
```
<<<END>>>

<<<EXPLANATION>>>
Fix remaining execute success outputs

<<<FILE>>>
clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/execute.cov.md

<<<SEARCH>>>
### Example 2: Multi-line file
Input:
```json
{"path": "script.py", "content": "#!/usr/bin/env python3\n\ndef main():\n    print('hello')\n\nif __name__ == '__main__':\n    main()"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"success": true}
```

### Example 3: Nested directory creation
Input:
```json
{"path": "a/b/c/file.txt", "content": "deep"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"success": true}
```

### Example 4: Overwrite existing file
Precondition: `/app/existing.txt` exists with content "old content"
Input:
```json
{"path": "existing.txt", "content": "new content"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"success": true}
```
<<<REPLACE>>>
### Example 2: Multi-line file
Input:
```json
{"path": "script.py", "content": "#!/usr/bin/env python3\n\ndef main():\n    print('hello')\n\nif __name__ == '__main__':\n    main()"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"ok": true}
```

### Example 3: Nested directory creation
Input:
```json
{"path": "a/b/c/file.txt", "content": "deep"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"ok": true}
```

### Example 4: Overwrite existing file
Precondition: `/app/existing.txt` exists with content "old content"
Input:
```json
{"path": "existing.txt", "content": "new content"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"ok": true}
```
<<<END>>>

<<<EXPLANATION>>>
Fix execute error output format

<<<FILE>>>
clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/execute.cov.md

<<<SEARCH>>>
Output:
```json
{"error": "path_escape", "message": "Path escapes working directory"}
```
<<<REPLACE>>>
Output:
```json
{"ok": false, "error": {"type": "path_escape", "message": "Path escapes working directory"}}
```
<<<END>>>

<<<EXPLANATION>>>
Fix remaining execute error outputs

<<<FILE>>>
clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/execute.cov.md

<<<SEARCH>>>
### Example 6: Absolute path blocked
Input:
```json
{"path": "/etc/passwd", "content": "hacked"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"error": "path_escape", "message": "Absolute paths not allowed"}
```

### Example 7: Write through symlink
Precondition: `/app/link.txt` is symlink to `/etc/secret`
Input:
```json
{"path": "link.txt", "content": "data"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"error": "symlink_not_allowed", "message": "Cannot write through symlink: link.txt"}
```

### Example 8: Permission denied
Precondition: `/app/readonly/` directory has mode 0555 (no write permission)
Input:
```json
{"path": "readonly/file.txt", "content": "data"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"error": "permission_denied", "message": "Permission denied: /app/readonly/file.txt"}
```

### Example 9: Target is directory
Precondition: `/app/existing-dir/` is a directory
Input:
```json
{"path": "existing-dir", "content": "data"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"error": "permission_denied", "message": "Cannot write to directory: existing-dir"}
```
<<<REPLACE>>>
### Example 6: Absolute path blocked
Input:
```json
{"path": "/etc/passwd", "content": "hacked"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"ok": false, "error": {"type": "path_escape", "message": "Absolute paths not allowed"}}
```

### Example 7: Write through symlink
Precondition: `/app/link.txt` is symlink to `/etc/secret`
Input:
```json
{"path": "link.txt", "content": "data"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"ok": false, "error": {"type": "symlink_not_allowed", "message": "Cannot write through symlink: link.txt"}}
```

### Example 8: Permission denied
Precondition: `/app/readonly/` directory has mode 0555 (no write permission)
Input:
```json
{"path": "readonly/file.txt", "content": "data"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"ok": false, "error": {"type": "permission_denied", "message": "Permission denied: /app/readonly/file.txt"}}
```

### Example 9: Target is directory
Precondition: `/app/existing-dir/` is a directory
Input:
```json
{"path": "existing-dir", "content": "data"}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"ok": false, "error": {"type": "permission_denied", "message": "Cannot write to directory: existing-dir"}}
```
<<<END>>>

<<<EXPLANATION>>>
Fix parse covenant success output format

<<<FILE>>>
clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/parse.cov.md

<<<SEARCH>>>
Output:
```json
{"path": "file.txt", "content": "hello"}
```
<<<REPLACE>>>
Output:
```json
{"ok": true, "value": {"path": "file.txt", "content": "hello"}}
```
<<<END>>>

<<<EXPLANATION>>>
Fix remaining parse success outputs

<<<FILE>>>
clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/parse.cov.md

<<<SEARCH>>>
### Example 2: Multi-line content
Input:
```xml
<write path="script.sh"><![CDATA[#!/bin/bash
echo "line 1"
echo "line 2"
echo "line 3"]]></write>
```
Output:
```json
{"path": "script.sh", "content": "#!/bin/bash\necho \"line 1\"\necho \"line 2\"\necho \"line 3\""}
```

### Example 3: Empty content
Input:
```xml
<write path="empty.txt"><![CDATA[]]></write>
```
Output:
```json
{"path": "empty.txt", "content": ""}
```

### Example 4: Content with blank lines
Input:
```xml
<write path="doc.md"><![CDATA[# Title

First paragraph.

Second paragraph.]]></write>
```
Output:
```json
{"path": "doc.md", "content": "# Title\n\nFirst paragraph.\n\nSecond paragraph."}
```

### Example 5: Content with XML-like text
Input:
```xml
<write path="config.xml"><![CDATA[<root>
  <item>value</item>
</root>]]></write>
```
Output:
```json
{"path": "config.xml", "content": "<root>\n  <item>value</item>\n</root>"}
```
<<<REPLACE>>>
### Example 2: Multi-line content
Input:
```xml
<write path="script.sh"><![CDATA[#!/bin/bash
echo "line 1"
echo "line 2"
echo "line 3"]]></write>
```
Output:
```json
{"ok": true, "value": {"path": "script.sh", "content": "#!/bin/bash\necho \"line 1\"\necho \"line 2\"\necho \"line 3\""}}
```

### Example 3: Empty content
Input:
```xml
<write path="empty.txt"><![CDATA[]]></write>
```
Output:
```json
{"ok": true, "value": {"path": "empty.txt", "content": ""}}
```

### Example 4: Content with blank lines
Input:
```xml
<write path="doc.md"><![CDATA[# Title

First paragraph.

Second paragraph.]]></write>
```
Output:
```json
{"ok": true, "value": {"path": "doc.md", "content": "# Title\n\nFirst paragraph.\n\nSecond paragraph."}}
```

### Example 5: Content with XML-like text
Input:
```xml
<write path="config.xml"><![CDATA[<root>
  <item>value</item>
</root>]]></write>
```
Output:
```json
{"ok": true, "value": {"path": "config.xml", "content": "<root>\n  <item>value</item>\n</root>"}}
```
<<<END>>>

<<<EXPLANATION>>>
Fix parse error output format

<<<FILE>>>
clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/parse.cov.md

<<<SEARCH>>>
Output:
```json
{"error": "malformed_xml", "message": "Missing required attribute: path"}
```
<<<REPLACE>>>
Output:
```json
{"ok": false, "error": {"type": "malformed_xml", "message": "Missing required attribute: path"}}
```
<<<END>>>

<<<EXPLANATION>>>
Fix remaining parse error outputs

<<<FILE>>>
clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/parse.cov.md

<<<SEARCH>>>
### Example 7: Empty path
Input:
```xml
<write path=""><![CDATA[content]]></write>
```
Output:
```json
{"error": "path_validation", "message": "Empty path attribute"}
```

### Example 8: Non-CDATA content
Input:
```xml
<write path="file.txt">raw content</write>
```
Output:
```json
{"error": "malformed_xml", "message": "Content must be wrapped in CDATA"}
```

### Example 9: Missing content
Input:
```xml
<write path="file.txt"></write>
```
Output:
```json
{"error": "malformed_xml", "message": "Missing content"}
```
<<<REPLACE>>>
### Example 7: Empty path
Input:
```xml
<write path=""><![CDATA[content]]></write>
```
Output:
```json
{"ok": false, "error": {"type": "path_validation", "message": "Empty path attribute"}}
```

### Example 8: Non-CDATA content
Input:
```xml
<write path="file.txt">raw content</write>
```
Output:
```json
{"ok": false, "error": {"type": "malformed_xml", "message": "Content must be wrapped in CDATA"}}
```

### Example 9: Missing content
Input:
```xml
<write path="file.txt"></write>
```
Output:
```json
{"ok": false, "error": {"type": "malformed_xml", "message": "Missing content"}}
```
<<<END>>>

<<<EXPLANATION>>>
Fix parse append output format

<<<FILE>>>
clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/parse.cov.md

<<<SEARCH>>>
### Example 10: Append attribute
Input:
<write path="log.txt" append="true"><![CDATA[new line]]></write>
Output:
{"path": "log.txt", "content": "new line", "append": true}
<<<REPLACE>>>
### Example 10: Append attribute true
Input:
```xml
<write path="log.txt" append="true"><![CDATA[new line]]></write>
```
Output:
```json
{"ok": true, "value": {"path": "log.txt", "content": "new line", "append": true}}
```

### Example 11: Append attribute false
Input:
```xml
<write path="data.txt" append="false"><![CDATA[overwrite]]></write>
```
Output:
```json
{"ok": true, "value": {"path": "data.txt", "content": "overwrite", "append": false}}
```
<<<END>>>

<<<EXPLANATION>>>
Fix execute append output format

<<<FILE>>>
clada/main/components/write/main/core/test-unit/cov/execute.cov.md

<<<SEARCH>>>
Output:
```json
{"ok": true}
```
Postcondition: `/app/log.txt` contains "line1\nline2\n"
<<<REPLACE>>>
Output:
```json
{"ok": true}
```
Postcondition: `/app/log.txt` contains "line1\nline2\n"

### Example 11: Append to non-existent file
Input:
```json
{"path": "new-log.txt", "content": "first line\n", "append": true}
```
Context:
```json
{"cwd": "/app", "config": {"allowEscape": false}}
```
Output:
```json
{"ok": true}
```
Postcondition: `/app/new-log.txt` contains "first line\n"
<<<END>>>